如果有第三次世界大戰，有冇可能令香港樓價大跌？

正經post

無，大把人爭住買

你諗下買黎仲有咩用先

連登仔唔係正常人

唔會 香港樓啲樓比黃金更保值

升

因為難民來晒香港